[青少年應否猛鬼]七月十四達德交流團

啱啱係紅磡上西鐵

單拖？

留名

Live?

到元朗，睇google 應該天水圍最近，啱啱飲左幾杯好急尿

天水圍西鐵站E3聚星樓行過去
祝你好運

真定假架？

有怪莫怪

到！揾左個廁所先，一陣瀨尿

LM

咪撚咁痴線啦

你啲相都幾撚靈異

留名。樓主記得帶符

lm

有咩事記得走快啲

乜都冇帶

直播好喎，有事都有人幫你叫車

到未架

咁撚耐都未有野睇

屙完，岀發

Lm

痴撚線

出事架嗎

入村

樓主我都去緊個度

留名跟進

樓主個名

月球上的鬼神保祐你

影多d相

你無事番黎，我地做個朋友

爆左用量up 相好慢

be friends

月亮光光月亮光光，到啲墳

LM 樓主加油

癡線佬

呢張有feel

應該有看更

好耐之前去過一次達德，俾入面嘅看更趕走左

係後門入

快更新

cls

推

後門撞到樓主

到後門 好似係

旺過旺角

求直播

見到樓主

呢啲日子 入面應該多人過其他地方

咁都有相應

喂 我唔見你既

胆子不錯！

認

保佑樓主

下世小心d

球場

你大獲啦我個次篤參光具地鋒驚鋒質篤參住我具笑絲金）就豐機麼666

咁光既

啲地方好 有無去錯

我土木我地有無入錯

好癲 好撚欣賞你

今日月亮光光呀

我係你附近

多人?

屌你左下角有個人樣⋯⋯⋯⋯⋯

On9

右下角sor 我驚驚

我係咪要驗眼

邊撚度有 唔好嚇我

你見唔到？

見到個d下世小心d

應該無錢 但好似翻新緊⼁[img]

屌你老母膽呀

我都見到

乜7都睇唔到
驗眼.jpg

我見唔到

左下有人頭

我有輪迴眼

岩岩見到有人影個站牌 我就奇怪 原來係你

天台水箱

cls
小心啲

見唔到既人教番光個mon啦

高處加天台

入左傳說中既女廁未

屌 好那緊張

樓主

安已不

一個人一隻鬼?

樓主自己一個?

點解入到去嘅
唔係有看更架咩
同埋有鐵絲網圍住咩？！

準備去廁所

應該樓豬

樓主你個名

聽朝新聞應該見到樓豬了

咁新淨既

嚟料

突然間急急地尿..

屌 我好緊張呀仆街

好鬼緊張

第一次入女廁

好撚痴線

樓豬呢？

好撚夠疆

快啦仆街

痴線佬

wadiuuuuuuuu

仆街 三思呀

哇!!!! 走啊!!!!

入左男廁？

好癲

入咗『女廁』

粉紅色好pure 好true

睇到都驚呀 妖 粗口都唔敢講呀

痴撚線架

樓豬真係人如其名 痴撚柒線

冇咩 我出番去先 對唔住 禁錯左入黎

好想去體驗下

快D走呀

張相.....

真係有樣

後悔啦 唔好引用張女廁呀

樓主經過幫我睇下
藍球場側邊d斜坡有無寫住14
上次同fd去見到寫住14
走先發覺咁岩我地有14個人
問fd又話無留意

加油 樓主
試大叫我唔驚鬼

diu...

實死

7月15先係正日中元節

又有巴打相認

三點前一定要走 講聲留人門 封鬼路

真係痴撚線
live左

細個唔知驚
依家不了

大叫
乾坤一開

真係好撚多人

睇相果班洗唔洗都跟住講下

到底有幾多個人加入

咁多人嘅

全部都係巴打黎?

樓主試下現場123咁報下數

龍哥到左未？

Live左！
樓主小心

留明睇野
乾坤一開三七氣流一轉搞掂啦

多人到
成班中秋節玩燈籠咁

LIVE
btw 樓主小心D

lm nk要驚又想睇

又

播呢首好D

有冇在場嘅巴打報告下現場有幾多人

隔離個絲打好似幾正

一直在玩命
不過睇黎人多個鬼

邊到見到絲打

好多人去完鬼屋黑/病幾年

癡撚線咁多人
係咪要變到halloween入鬼屋咁

最出名咪出到黎嘔白泡

Live左
咁多位巴絲要平安呀

留名 好撚驚

咩好多人？ 行哂成埸都唔覺有巴打喎 狗吠就大把

多人到咁 驚西咩

起碼2男1女喎

住屏山，老豆大伯姑姐以前讀達德

屌你講真定咩

你碌返上去睇相，有巴打影到你喎

係咪真係巴打黎

你老母臭閪
係咪好撚好玩呀靈探？
人地鬼門關開 你老母閪係度搞鳩d遊魂野怪？
買棺材唔撚知釘 希望你奶野

原居民

唔撚係呀

繞場一週

屌你 達德冇鬼

地下好跣 無啦啦仆左街

咪係

有無諗過唔係地下跣

有冇鬼故聽下

只有頭燈與我

留名先

係好多水積

呀！！！！！

呢幾日都落雨

一條腳毛管三隻鬼 唔撚使驚

咁快行完？不如訓一晚

想打下波

唔記得今日714 岩岩收工個陣 無啦啦有封利事係天飄落黎

仲有冇得深入

條友穿針

達德太多人去
其實入面啲鬼得鬼閒出黎搞你
係鬼都怕撚左啲人啦成日有人去

下世好好做人

冇錯

唔信耶穌嘅連登仔仲點會驚鬼呀
你都傻豬嚟

：嘩屌 好驚呀
：唉屌你老母你畀我好好瞓一晚啦

其實大家有冇諗過 樓主其實…

live lm

RIP

廢青無野做去行又關你事 ，咁激動因住爆血管做埋你啲遊魂野鬼

戇豆嚟既

Live 左！正皮一下

live ...Lm

推一推

樓主有冇發現異常現象

交流團 ?

唔覺意閉住氣睇d相
btw 第一張相最靈異喎，得影見唔到實體

輕輕推

人如其名

呢度係撚達德咩

Live左 其實你幾多個人去

似係細佬

入錯地方?

仆街夜媽媽我圖都唔敢load入去睇

more e

我見到係女人黎

乜都睇唔過眼，返屋企訓聽日準時返工

好多人係到？

真係唔見，走果時先見一班人入去

住左屏山廿幾年 而家先知呢度唔係

Live

唔係過左12點鬼門關左啦咩

完？

樓主諗住去到幾點？

OK喎

唔係開一個月咩？聽人講鄉村地方認為七月十五先最猛

樓主真係唔見切脈憑自己？

咁切脈憑自己見唔見到樓主？

樓主話唔見有人
但上面又人影
又有鏡反射

有無巴打夠吉士係街大聲播應該好有鬼節氣氛

呢道有無陰陽眼巴打 睇下啲相有無影到野

屌嗰張相個細路樣

我見到有2個

張相有 2 個影

樓豬唔係入舊達德 呢到邪毛

落雨 樓主睇路

屌，我都見到有細路樣
認真

法唔法國啲鬼真係好無用
明明亂葬崗嗰啲係日本仔殺佢地嘅
都唔夠膽飄去日本尋仇，剩係識得嚇香港人
中國人真係死咗都剩係敢打中國人

完左喇?

How do you know they didnt?

仆街有半邊臉

不安
有怪莫怪

呢到唔係達德

幾年前選舉係呢到投票架
達德邊有咁新淨 仲有冷氣
唔怪得樓主話冇人 人地去左真達德 你就去錯地方

直情好似吸到有人嘅氣味到咗

我呀婆識呢啲嘢 話相入面好多「朋友」佢同我講叫樓主快啲走 仲有叫佢今晚唔好返屋企住 等聽朝天光之後行去人流多嘅地方先好返屋企

響女廁門口大聲嗌三聲「出黎一齊玩遊戲」
再返去課室坐左邊數起第四排第四個位 影左邊坐位一下 應該會有野睇

帶你呀婆去驗眼 老人家係咁

屌你成個人頭咁嘅樣喎

有怪莫怪細佬細唔識世界

手殘sor

係屋企準備訓啦，我大大個神位係屋企屋，我啲祖先都幫我搞掂佢啦

屌巴打話有人樣 我一個都睇唔到

聽日都係去驗下眼先

歡迎大家慢慢睇啲相幫手"拆禮物"

睇唔到有野

Live左

成個場一早比龍哥清哂啦有咩好驚

樓豬會唔會即場點蠟燭招靈

如果上面真係冇改過圖...
咁真係唔到你唔信有野

咩意思

成班人俾人玩一晚，好笑

咪臭係 課室相都冇張

有怪莫怪
細路仔唔識世界
利申 : 乜都睇唔到

唔係話黑就驚架

無嘢睇嘅

正門入唔得嫁咩
呢個時候保安走左啦

討論番啲相先啦！ 好奇怪喎

我屌你老母

都好明顯喎

樓主撚鬼定撚人

暫時最清呢張

自己嚇自己

張相正中間有兩個人企係度 係咪正常？

呢到唔係達德囉。。

下? live 左咁耐 原來最後去錯地方?

笑左

望望下同我記憶中既達德唔同樣
樓豬係咪去錯地方

呢張好撚堅，我見到個樣，有眼有輪廓

可能樓主去嘅呢個地方本來係唔存在

屌
究竟係樓主去錯地方
定佢去啱但發生左怪事

其實盂蘭節正日係七月十五

地下零零舍舍有兩個影
有似腳印咁

樓主有冇出事

地方都去錯出條撚事咩

[img][/img]

屌個個成日去達德人氣咁重
係鬼都走啦

去番原圖自己放大睇睇

真係有
呢張恐怖

唔好信

咁究竟去岩定去錯地方

咁好想像力,一d都睇唔到

仆街啦，住屏山廿幾年先知唔係呢度

去錯啦 樓主見Google map話係達德學校就以為係
其實舊址先係真達德囉 係孝思堂隔離

駁唔到

搵埋比你今晚唔好去錯啦

留名等睇樓主淆底

記得上年好似有巴打直頭facebook直播
唔知今年有無直播

我記得係直播玩碟仙

今晚又相認？

你呢個就係？ 咁即是我無去錯啦，不過我可以同你地講而家入面同你地之前睇啲相係唔同哂樣

On9到

你真係去錯 達德係唔會重建架
仲要咁新 唔好講笑
達德係得兩層
唔會係你去個到一間間獨立屋

等睇今晚三幾十人現場直播相認過程

ok 下年再去過

潛水怕屈機

水已潛

但得相真係有問題
點解

嘻嘻，香港有邊度無死過人

琴晚 自己睇睇下見到
第一次自己發現靈異相

因為你疑神疑鬼囉
樓主係夜晚影 起哂格咁
咁岩見到啲格似個樣就話有鬼 咁我求其夜晚影相都有鬼啦

今晚啦 今晚最猛
但唔好又去錯

留名睇樓主今晚淆底

張相你影既？

Live咗 樓豬不見了

我懷疑佢去錯咗後面嗰個香港超域教育片場囉

嗰間就真係一間間獨立咁樣啦

咁點解釋個個都睇到同一個位

成班友係到幻想有影到鬼

係呀

三人成虎
大個仔架喇 用下腦

達德無料到,係都去南固臺

去唔到呀 有地盤block左唯一條路 之前想去都去唔到

點左兩隻眼好可愛 好似(• •)咁 唔好屌我表情撚

直情兩位超級黑社會嚟，樓主咁都影到真係誇張，大家將來瓜咗之後就係會見到佢地，會好慘。張相下邊個位係吸血蝙蝠樣貌，上邊果位就直情魔鬼屍...！

肯定去錯左超域啦

比人搞著唔高興
btw有咩搵樓主咪搞我

依張真係駁唔到

樓主呢？

認真，之前聽啲師傅講 其實7月15先係正日。

依個乜野黎

影相嗰兩個黎架下話

去錯地方？

樓主呢....報平安好嘛